覺唔覺得列治史迪拿好慘

本來喺祖記輕鬆幾冠
依家去隊垃圾晚節保

條路自己揀，仆街唔好喊

今年阿仙奴六冠王

曲線反雲